海賊王996

996情報

小玉乘敵船來的
大和vs佐佐木（大和變身、似乎也是恐龍果實）
羅找到歷史正文
路飛/甚平/山治在二樓
這話結尾山治聽到了黑色瑪麗亞的聲音

下週不休刊

岩啦，
飛龍大和加入，不要ON9兔仔

尾田又撚鳩山治

山治係咪準備同班雞大戰三百回合

食咗果實就冇咁好睇

好想快d睇大和變左身個樣

山治又要柒

大和會唔會上船 好似當年田叔幫law渣咁去laugh tale

好驚大和變完身會變柒

屌你老味又玩鹹濕gag

黑白瑪麗亞係邊撚個？大媽養母？新白胡老母？

高大的雞

山治實會話 唔打女人

應該係三角龍
其實6 字一啲都唔廢
有七武海級數

七武海實力好撚飄忽㗎，
有零賞金黑胡，
有幾千萬，傻閪巴基，沙人

仲有有過億既羅同明哥

曾經跟四王凱多並駕齊名既莫利亞
斬斷大將隻手既小白胡子
劍法跟紅髮可以一拼既鷹眼
同一拳打飛四王大媽既海俠甚平
是但一條靚都識用流櫻嘅女帝

睇上面個梯度表，
六子點睇都差不多係巴基沙佬級，點計都係羅同明哥之下。

山治似溝埋黑色瑪麗亞過檔
兩年後差唔多篇篇都係感化對家囡囡

希望年尾可以見到1000話

冇可能

又要睇山冶俾人打
感動對面
第幾次

又想點樣寫柒山治

呢個進度好明顯1000話係上到去
唔係咁呀話

有可能喎 keep住3週休一次年尾啱啱好1000話
今個禮拜又唔休

1000話尾頁
九俠全部訓底
路飛見到憤怒爆青根大叫：「凱多，我要打飛你！」

今次有甚平跟住 可能會阻個咸濕仔發癲既

佢一直都講緊要叫雞
而家難得搵到應該冇咁易放棄...

咪on9，賞金代表對世界危險情度，＝/= 實力

七武海係俾世界政府睇中潛力，係賞金增加前招攢

巴基，沙人，女帝加入7武海都係得幾千萬，但起碼實力幾億，仲有沙人係輸主角威能，佢能力同危險性根本係最top之一，團戰一流，同大將有得揮

仲有莫利亞，巴基本人垃圾，但佢地做到D勢力根本勁到仆街，一個zombie 軍團，一個監獄犯軍團，女帝仲勁，成team 識用武裝色，鎮壓二流海賊足夠有突

其實ace 就係一個海賊唔入/脫離7武海好例子，賞金5億5 同law 5億差唔多

一陣又講黑瑪利亞又係光月家忠實支持者

小白胡係邊斬大將手

996话标题:“有着最强者的岛屿”
小玉和狛犬带着乌索普和娜美逃跑，娜美问小玉怎么来的，小玉回答说:"乘敌船来的"。
大和VS佐佐木对峙中（如图，推测是吃了龙的果子 )。
弗兰克将军被八茶追到有大和的地方。
八茶挥舞的棒子打穿地面，大和一行逃到下面。
罗在地下发现历史正文。 回想着向罗宾表示是D的一族的事情，并嘟囔着要找红石头。
凯多VS赤鞘武士
通往屋顶2楼的路飞&甚平&山治，山治对从3楼传来的黑玛丽亚&妓女们的宴会声音瞪大眼睛做出了反应。

下周不休刊。

注：情报师说，因为他的P图滤镜部分挡了大和的脸（图2），所以就把大和特写那部分在A4上单独画了，去掉了滤镜单独上传（图3）。

山治又中雞毒

寧願佢變到Gantz入面個鹹濕佬咁痴線好過

龍果實係大和？

可以做路飛座騎

即係凱多係人人果實

人人果實，幻獸種耶穌

996 詳細情報 （趁下課時間翻譯的快累死了）

第2次更新，超詳細情報翻譯by【TalkOP漢化】norman、秋、子予。 韓國情報師自繪情報圖。 蒐集：TalkOP情報員 出處：TalkOP海道-海賊王論壇
996標題:有著最強者的島嶼
扉頁：黑鬍子和一隻河馬在刷牙
阿玉和娜美烏索普一起騎在狛犬背上逃跑。 阿玉解釋說她是撐著“敵船”過來的，但沒有給進一步的解釋。 娜美沒事，烏索普神誌清醒但口齒不清。
狒狒丸出現並阻擋追著的佩吉萬，小玉讓狒狒丸幫忙阻擋敵人三分鐘，娜美說那隻猩猩是沒辦法對抗烏爾緹跟佩吉萬的。
小玉：“別小看我們，我們是作為武士來這裡戰鬥的！”
場景切到大和這邊，因為她要幫忙阻擋射向桃之助的攻擊，所以她沒辦法好好的戰鬥，小忍問了大和一些事。
小忍：“如果你是個武士的話就做好決定吧！把桃之助大人帶走，留我在這裡！”
大和：“光月御田不會做這種事情的。”
佐佐木看到裝甲部隊損失慘重決定自行參戰，他拿起了他的刀，這時大和開始變身，她的牙齒變得尖銳、嘴裡也怒吼著，佐佐木看起來很震驚。
不過在這時，弗蘭奇將軍跟追著他的八茶衝進來，八茶攻擊地板讓地板崩塌了，大和抓緊機會抓著大和跟桃之助跳了下去。
大和跟弗蘭奇說佐佐木就交給他了，因為路飛交代了她要好好保護桃之助，不過當她從半空中下降時，她用了攻擊“鳴鏑”，用了強力的衝擊波擊敗八 茶，然後跟桃之助說。
大和：“你必須活下去，可以帶領這世界走向黎明的就是你。”
場景換到鬼島地下二層。 羅砍倒凱多部下找到了一塊歷史正文，但好像並不是紅石。 羅回憶起和羅賓的對話。
羅告訴羅賓他的真名（特拉法爾加•D•瓦鐵爾•羅），以為羅賓知道D的含義。 但羅賓說她也不知道，但她也很想知道真相。 羅賓告訴他唯一的辦法就是得到紅石，意味著他們要打倒四皇。
羅站在歷史正文前想起科拉鬆的話（D是神之天敵）自言自語說：“科拉先生，我真的想知道這悲慘命運的真相…”
鬼島第三層。 基德和基拉正往頂層跑去。 基德聚集了所有他能找到的金屬，組成超大金屬手臂。 基德問基拉是不是聚集得有點太多了。
基拉：我們要打的是世界最強海賊，多做準備不是壞事！
鬼島頂層。 凱多用鐵棒攻擊赤鞘，赤鞘全都負傷了。
鬼島主會場。 大媽飛回房間，大家都。 嚇呆，但大媽說：別擔心，我只關心房頂的事，凱多在哪兒
本話結尾是在第二層。 路飛等人馬上要到第三層，山治突然聽見一個女人的尖叫，那邊在玩“沒什麼不好”。
有人在扯那個女人和服的帶子，山治震驚。
下週不休。

樓主有更新做乜唔切過嚟呢邊

回錯

就算唔休刊, 單計合刊都已經冇可能今年去到1000話

基德又係去磨下血 又比凱多打殘 路飛上去救
咁基本上
契仔 打king
馬爾科 打大媽
X drake 打音樂佬
羅返地面打Queen

大媽好似另有盤算，佢想去幫凱多？？？
定偷襲凱多？？？
大媽上一集叫個仔信佢決定，
呢個同盟，似係有D野

大和就係知曉最多既人，知道一定要保桃之助，似乎預言之子，唔係路飛？？？

同問

其實都有可能 就係尾田連下下個禮拜都唔休刊 直接連續6個禮拜有 不過應該都冇乜可能

近幾年有試過連續6期不休?

大和入條毛咩
頂多咪微微式加入

尾田自己承諾過今年內1000

係就好了

咁佢不嬲都係認真撚，又敬業，唔似富奸

開得聲應承，除非有大病啦，否則多數都會做到

死人尾田又想撚山治

希望甚平拉返佢返黎

早排咪急病停左

戇鳩sir今時今日仲問埋啲咁戇鳩嘅問題

我好似冇問問題喎，係咪你閱讀理解有問題

就算真係問問題又有乜嘢問題
我鍾意火影，又唔係咁鍾意海賊王
海賊王我近年先加入嚟睇咋嘛

咁樣啦
戇鳩sir今時今日仲講埋啲咁戇鳩嘅野

其實仲有一招絕招
就係一星期連續兩話

咁上面人哋話六子有七武海級，
我大約咁樣分返七武海其實有高有低。
ON乜撚嘢鳩？
你咁叻你唔去答人，你講我做乜撚嘢？
無啦啦摟屌，完全無助劇情討論，係咪弱撚智。
開口一句戇鳩，埋口一個戇鳩，影響曬成個post嘅討論

下次如果發現有乜嘢講錯，直接糾正，唔服就大家互相討論互相交流。
冇嘢好嘈，唔服咪大家互相講下觀點囉。

淨係明哥同羅，都已經係實力上有好大分別。
咁有心機講埋其他人出嚟，我唔明有乜嘢好批評。

戇鳩sir唔好嬲

1000話，估有重要劇情/強角登場

500話，出雷利

文宇情報在睇 quote

其實凱多依家都只係 hea 打熱身
試問有邊個赤鞘可以頂到「雷嗚八卦」？

仲跑緊

山治又要準備爆鼻血

凱多終於變翻人形
次次都變龍係捱打 人形凱多一嘢雷鳴八卦屌暈五皇

件五皇衝埋黎送頭，俾你都照扑啦

好似打棒球咁打

凱多隻腳咁幼

仲係龍爪半獸形？

好少見鳩蛇發火
可能你計埋巴基入去先俾人屌

凱多不嬲腳細
係後生果陣先身材平均

力威健身

錦心諗, 你條仆街仔條捨得上黎未
不過算喇, KING同QUEEN都HEA緊

大媽假合作目的, 係咪偷歷史正文?

山治又柒

原來今集羅同基德都上咗水

一個偷正文, 一個儲金屬, 都算發揮到作用, 有大堆金屬應該會勁一倍,
甚平都話自己係海上勁一倍

大和抓緊機會抓著大和？

日本聖誕節放唔放假？
或者聖誔時剛好出1000回？或者1月1日剛好星期五出1000回？
個timing都唔錯，尾田會咁做真係唔奇

我記得聖誕定新年會合刊㗎

契仔單挑凱多

想睇

屌
又睇山治感動對面

Cp9
明哥篇
蛋糕島篇
今篇又黎

一次就型
第二次就算

第三次想打柒佢
而家黎第4次

係咪大結局果篇又搵條女俾佢打呀
loop 夠未

不如俾山治溝左大媽打番凱多轉頭算啦

基德單挑先，

下集應該基德趕到

老實講，呢個會場其他人唔敢講，
但山治真係有本事搞掂大媽。

咁即係1000集先3船長齊腳

路飛登頂前，應該都係分配對戰表

芬奇打 魚人
小玉娜美烏索普，打兄妹
骨仔應該打一件蒙面人
羅賓應該準備幫山治頂，估計打臭雞
恐龍人唔洗打，阿普交俾佢就岩。

甚平山治大和，應該會打三災

超新星登頂打BOSS，先來絕望全滅
然後路飛鎖血收頭

多勁人肯做手下都係實力，同其他七武海fd底又係實力

要講都係講好唔好打，真係講實力

巴基同沙人差唔多，成堆o靚，唔少都係戰鬥力好高

又整野食

美食的俘虜

山治剩返呢樣同識空中彈黎彈去

兔仔入隊，佢就剩返煮野食

Franky打六子

英文版

咁先幣, 更加冇可能今年去到1000話了

佢病左果2期己經知唔夠

傳次郎又偷偷地插咗一刀

但轉個頭即刻比凱多打到瞓低

睇黎路飛上到去
九俠就輸晒lu

無熟肉

Frankly 應該打sasaki
Nami ussop 打 page one & ulti

開始對排位

睇個形勢
Queen 打zoro
King 係高層遇到sanji
Jinbe 頂層打 復活jack

契仔單挑斬大媽 之後騎撚住大媽飛上屋頂收凱多頭